{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140143?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 에이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の場合、人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために正確に守らなければなりません。 客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が要求されることがあります。 直火方式の調理や個人的に持ってきた炊事道具は使用が制限され、客室内での喫煙は禁止されています。 高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽と飲酒は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約が間違って料金や料金表が変更された場合、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 予約時にIPTVとWiFiを便利に利用でき、駐車も可能です。 スカイラウンジでは器、鍋、スプーンを用意し、バーベキューもでき、外部の料理も楽しめます。 周辺には大浦港、雪岳山、束草海水浴場、洛山寺、ビーチなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に何か連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設利用時の責任について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために正確に守らなければなりません。客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人的に持ってきた炊事道具は使用が制限され、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒音や飲酒について教えてください。",
            "answer": "高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽と飲酒は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。予約が間違って料金や料金表が変更された場合、自動的にキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約時にIPTVとWiFiを便利に利用でき、駐車も可能です。スカイラウンジでは器、鍋、スプーンを用意し、バーベキューもでき、外部の料理も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大浦港、雪岳山、束草海水浴場、洛山寺、ビーチなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 613
    }
}